{"id":1048,"date":"2021-09-15T12:01:02","date_gmt":"2021-09-15T10:01:02","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.org?page_id=1048"},"modified":"2024-02-21T10:32:03","modified_gmt":"2024-02-21T09:32:03","slug":"pole-consultation-et-missions-de-terrain","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/","title":{"rendered":"Consultations et missions de terrain"},"content":{"rendered":"<p>Le p\u00f4le consultations et missions de terrain de l\u2019O-CR\u00a0m\u00e8ne des\u00a0<strong>consultations aupr\u00e8s des acteurs locaux impliqu\u00e9s dans les activit\u00e9s et services d\u00e9ploy\u00e9s dans les camps<\/strong>. Ces consultations sont men\u00e9es dans l\u2019objectif de pallier au manque d\u2019information observ\u00e9 dans la documentation publique disponible traitant des camps.<\/p>\n<p>Ces consultations permettent \u00e0 la fois de compl\u00e9ter les \u00e9tudes des camps qui reposent essentiellement sur un travail de recherche et d\u2019actualiser les informations et donn\u00e9es disponibles sur les camps \u00e9tudi\u00e9s par l\u2019O-CR.<\/p>\n<p>En parall\u00e8le de ces consultations et lorsque les financements de l\u2019O-CR le permettent, l\u2019O-CR \u00e0 vocation \u00e0 <strong>mener des enqu\u00eates de terrain ind\u00e9pendantes lesquelles ont pour objectif de rendre compte de fa\u00e7on transparente de la gestion et de l\u2019administration des camps.<\/strong><br \/>\nCes missions de terrain permettent \u00e9galement \u00e0 l\u2019O-CR de proc\u00e9der \u00e0 une \u00e9valuation des services d\u00e9ploy\u00e9s dans le camp sur la base des standards internationaux.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le p\u00f4le consultations et missions de terrain de l\u2019O-CR\u00a0m\u00e8ne des\u00a0consultations aupr\u00e8s des acteurs locaux impliqu\u00e9s dans les activit\u00e9s et services d\u00e9ploy\u00e9s dans les camps. Ces consultations sont men\u00e9es dans l\u2019objectif de pallier au manque d\u2019information observ\u00e9 dans la documentation publique disponible traitant des camps. Ces consultations permettent \u00e0 la fois de compl\u00e9ter les \u00e9tudes des [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/\">Lire la suite&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1091,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-pole-consultation-et-missions-de-terrain.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Consultations et missions de terrain - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Consultations et missions de terrain - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le p\u00f4le consultations et missions de terrain de l\u2019O-CR\u00a0m\u00e8ne des\u00a0consultations aupr\u00e8s des acteurs locaux impliqu\u00e9s dans les activit\u00e9s et services d\u00e9ploy\u00e9s dans les camps. Ces consultations sont men\u00e9es dans l\u2019objectif de pallier au manque d\u2019information observ\u00e9 dans la documentation publique disponible traitant des camps. Ces consultations permettent \u00e0 la fois de compl\u00e9ter les \u00e9tudes des [...]Lire la suite...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-21T09:32:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/8380076753_ea48f4acd4_o-e1639567207129.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"314\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/\",\"name\":\"Consultations et missions de terrain - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-15T10:01:02+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-21T09:32:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Consultations et missions de terrain\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Consultations et missions de terrain - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Consultations et missions de terrain - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"Le p\u00f4le consultations et missions de terrain de l\u2019O-CR\u00a0m\u00e8ne des\u00a0consultations aupr\u00e8s des acteurs locaux impliqu\u00e9s dans les activit\u00e9s et services d\u00e9ploy\u00e9s dans les camps. Ces consultations sont men\u00e9es dans l\u2019objectif de pallier au manque d\u2019information observ\u00e9 dans la documentation publique disponible traitant des camps. Ces consultations permettent \u00e0 la fois de compl\u00e9ter les \u00e9tudes des [...]Lire la suite...","og_url":"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2024-02-21T09:32:03+00:00","og_image":[{"width":768,"height":314,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/8380076753_ea48f4acd4_o-e1639567207129.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/","url":"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/","name":"Consultations et missions de terrain - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2021-09-15T10:01:02+00:00","dateModified":"2024-02-21T09:32:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.org\/pole-consultation-et-missions-de-terrain\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Consultations et missions de terrain"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1048"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1048"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1048\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3169,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1048\/revisions\/3169"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1091"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1048"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}