{"id":1374,"date":"2021-12-09T13:59:52","date_gmt":"2021-12-09T12:59:52","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.org?page_id=1374"},"modified":"2021-12-17T10:22:57","modified_gmt":"2021-12-17T09:22:57","slug":"evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/","title":{"rendered":"Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux"},"content":{"rendered":"<p>Contenu \u00e0 venir<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Contenu \u00e0 venir [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/\">Lire la suite&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1449,"parent":1050,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-template-theme.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Contenu \u00e0 venir [...]Lire la suite...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-17T09:22:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/02@2x.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"886\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"886\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/\",\"name\":\"Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-09T12:59:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-17T09:22:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plaidoyer et sensibilisation\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"Contenu \u00e0 venir [...]Lire la suite...","og_url":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2021-12-17T09:22:57+00:00","og_image":[{"width":886,"height":886,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/02@2x.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/","url":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/","name":"Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2021-12-09T12:59:52+00:00","dateModified":"2021-12-17T09:22:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/evaluation-des-conditions-dencampement-sur-base-des-standards-internationaux\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plaidoyer et sensibilisation","item":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Evaluation des conditions d\u2019encampement sur base des standards internationaux"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1374"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1374"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1374\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1460,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1374\/revisions\/1460"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1050"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1449"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1374"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}