{"id":1773,"date":"2022-01-27T15:36:56","date_gmt":"2022-01-27T14:36:56","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.org?page_id=1773"},"modified":"2024-02-14T00:13:34","modified_gmt":"2024-02-13T23:13:34","slug":"document","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/document\/","title":{"rendered":"Document"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p> [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/document\/\">Lire la suite&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1485,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Document - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/document\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Document - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[...]Lire la suite...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/document\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-13T23:13:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/document\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/document\/\",\"name\":\"Document - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-01-27T14:36:56+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-13T23:13:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/document\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.org\/document\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/document\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Document\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Document - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.org\/document\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Document - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"[...]Lire la suite...","og_url":"https:\/\/o-cr.org\/document\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2024-02-13T23:13:34+00:00","og_image":[{"width":960,"height":640,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/o-cr.org\/document\/","url":"https:\/\/o-cr.org\/document\/","name":"Document - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2022-01-27T14:36:56+00:00","dateModified":"2024-02-13T23:13:34+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/document\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.org\/document\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.org\/document\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Document"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1773"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1773"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1773\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1774,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1773\/revisions\/1774"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1485"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1773"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}