{"id":372,"date":"2020-08-31T17:00:11","date_gmt":"2020-08-31T15:00:11","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.org?page_id=372"},"modified":"2023-03-16T15:18:47","modified_gmt":"2023-03-16T14:18:47","slug":"rejoindre-lobservatoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/","title":{"rendered":"Rejoindre l&rsquo;Observatoire"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wpcf7 no-js\" id=\"wpcf7-f2519-o1\" lang=\"fr-FR\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/372#wpcf7-f2519-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" aria-label=\"Formulaire de contact\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"2519\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.8.7\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"fr_FR\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f2519-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_recaptcha_response\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><label> Votre nom et pr\u00e9nom*<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-name\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" autocomplete=\"name\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-name\" \/><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<p><label> Votre adresse e-mail*<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-email\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-email\" autocomplete=\"email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"email\" name=\"your-email\" \/><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<p><label> Votre localisation (ville)<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-localisation\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ex: Paris\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-localisation\" \/><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<p><label> Votre motivation \u00e0 nous rejoindre*<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-message\"><textarea cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" name=\"your-message\"><\/textarea><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<p><label> Votre CV<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-cv\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\"audio\/*,video\/*,image\/*\" aria-invalid=\"false\" type=\"file\" name=\"your-cv\" \/><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<p><label> Votre profil linkedIn (lien)<br \/>\n<span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-linkedinprofile\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" placeholder=\"Ex: linkedin.com\/in\/votreNomPr\u00e9nom\/\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-linkedinprofile\" \/><\/span> <\/label>\n<\/p>\n<p>*<small>champs obligatoire<\/small>\n<\/p>\n<p><input class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit has-spinner\" type=\"submit\" value=\"Envoyer\" \/>\n<\/p><div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p> [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/\">Lire la suite&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rejoindre l&#039;Observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rejoindre l&#039;Observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[...]Lire la suite...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-16T14:18:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/\",\"name\":\"Rejoindre l'Observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-31T15:00:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-16T14:18:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rejoindre l&rsquo;Observatoire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rejoindre l'Observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Rejoindre l'Observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"[...]Lire la suite...","og_url":"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2023-03-16T14:18:47+00:00","og_image":[{"width":960,"height":640,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/","url":"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/","name":"Rejoindre l'Observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2020-08-31T15:00:11+00:00","dateModified":"2023-03-16T14:18:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.org\/rejoindre-lobservatoire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rejoindre l&rsquo;Observatoire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/372"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=372"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/372\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2523,"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/372\/revisions\/2523"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=372"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}