{"version":"1.0","provider_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","provider_url":"https:\/\/o-cr.org","title":"Rima Hassan, speaker au sommet des Napol\u00e9ons \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"JdJbA9cSFN\"><a href=\"https:\/\/o-cr.org\/actualites\/rima-hassan-speaker-au-sommet-des-napoleons-a-val-disere\/\">Rima Hassan, speaker au sommet des Napol\u00e9ons \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/o-cr.org\/actualites\/rima-hassan-speaker-au-sommet-des-napoleons-a-val-disere\/embed\/#?secret=JdJbA9cSFN\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Rima Hassan, speaker au sommet des Napol\u00e9ons \u00e0 Val d\u2019Is\u00e8re\u00a0\u00bb &#8212; Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" data-secret=\"JdJbA9cSFN\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/20220115.jpg","thumbnail_width":400,"thumbnail_height":400,"description":"\u00ab\u00a0Gouverner. Voil\u00e0 bien un terme qui, aussit\u00f4t \u00e9nonc\u00e9, s\u2019av\u00e8re \u00eatre sujet de discorde. Gouverner, dans l\u2019esprit des gens, s\u2019entend trop souvent sous son seul prisme politique. Mais gouverner, c\u2019est aussi piloter, contr\u00f4ler, r\u00e9gir, organiser, anticiper, ma\u00eetriser, prendre soin et innover\u00a0\u00bb. C\u2019est bien ce th\u00e8me dans toute sa complexit\u00e9 qu&rsquo;aborde l&rsquo;O-CR au sommet des Napol\u00e9ons \u00e0 [...]Lire la suite..."}