{"version":"1.0","provider_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","provider_url":"https:\/\/o-cr.org","title":"Vathy - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"TYuKBs4Bru\"><a href=\"https:\/\/o-cr.org\/camp\/vathy-grece\/\">Vathy<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/o-cr.org\/camp\/vathy-grece\/embed\/#?secret=TYuKBs4Bru\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Vathy\u00a0\u00bb &#8212; Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" data-secret=\"TYuKBs4Bru\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"En novembre 2019, le gouvernement grec a annonc\u00e9 la fermeture des actuels camps sur les \u00eeles de la mer Eg\u00e9e, y compris celui de Samos, afin de construire de nouveaux camps avec une capacit\u00e9 d\u2019accueil plus importante d\u2019environ 5000 places. D\u2019autres sources annoncent une capacit\u00e9 d\u2019accueil de 1200 personnes au sein du nouveau camp sur [...]Lire la suite...","thumbnail_url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg","thumbnail_width":960,"thumbnail_height":640}