{"version":"1.0","provider_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","provider_url":"https:\/\/o-cr.org","title":"Conf\u00e9rence \u00e0 Sciences Po Lille sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7e\u00b7s en zone ANMO - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"1N8PDvjUkg\"><a href=\"https:\/\/o-cr.org\/actualites\/conference-a-sciences-po-lille-sur-les-camps-de-refugie%c2%b7e%c2%b7s-en-zone-anmo\/\">Conf\u00e9rence \u00e0 Sciences Po Lille sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7e\u00b7s en zone ANMO<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/o-cr.org\/actualites\/conference-a-sciences-po-lille-sur-les-camps-de-refugie%c2%b7e%c2%b7s-en-zone-anmo\/embed\/#?secret=1N8PDvjUkg\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Conf\u00e9rence \u00e0 Sciences Po Lille sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7e\u00b7s en zone ANMO\u00a0\u00bb &#8212; Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" data-secret=\"1N8PDvjUkg\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/img_4768.jpg","thumbnail_width":828,"thumbnail_height":826,"description":"&nbsp; \ud83d\udcc5 11 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 18h Le 11 d\u00e9cembre 2023, Rima Hassan, pr\u00e9sidente-fondatrice de l&rsquo;O-CR et Marion Frelat, co-directrice de l&rsquo;O-CR, animeront une conf\u00e9rence sur le th\u00e8me des camps de r\u00e9fugi\u00e9es dans la zone Afrique du Nord Moyen Orient. Elles aborderont les enjeux de la p\u00e9rennisation des camps, puis pr\u00e9senteront plusieurs \u00e9tudes de cas [...]Lire la suite..."}