{"version":"1.0","provider_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","provider_url":"https:\/\/o-cr.org","title":"Tribune : \"Pour que l\u2019accueil digne des migrants soit la r\u00e8gle, pas l\u2019exception\" - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"PBeIE80izg\"><a href=\"https:\/\/o-cr.org\/actualites\/tribune-pour-que-laccueil-digne-des-migrants-soit-la-regle-pas-lexception\/\">Tribune : \u00ab\u00a0Pour que l\u2019accueil digne des migrants soit la r\u00e8gle, pas l\u2019exception\u00a0\u00bb<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/o-cr.org\/actualites\/tribune-pour-que-laccueil-digne-des-migrants-soit-la-regle-pas-lexception\/embed\/#?secret=PBeIE80izg\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0Tribune : \u00ab\u00a0Pour que l\u2019accueil digne des migrants soit la r\u00e8gle, pas l\u2019exception\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb &#8212; Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" data-secret=\"PBeIE80izg\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/20220526-scaled.jpg","thumbnail_width":2560,"thumbnail_height":2437,"description":"L\u2019O-CR est signataire d&rsquo;une tribune aux c\u00f4t\u00e9s d\u2019une vingtaine d\u2019associations et une quarantaine de chercheurs et universitaires interpellant nos futur.e.s \u00e9lu.e.s sur les enjeux de l\u2019accueil des personnes exil\u00e9es en France. Nous demandons des mesures imm\u00e9diates et durables pour l&rsquo;accueil des personnes exil\u00e9es. \u00ab\u00a0Toutes les personnes exil\u00e9es doivent pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier de conditions d\u2019accueil \u00e0 la [...]Lire la suite..."}