{"version":"1.0","provider_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","provider_url":"https:\/\/o-cr.org","title":"L'O-CR anime un d\u00e9bat \u00e0 l'occasion de la projection d'un documentaire sur le camp de Choucha - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"Z35GATjh2r\"><a href=\"https:\/\/o-cr.org\/actualites\/lo-cr-anime-un-debat-a-loccasion-de-la-projection-dun-documentaire-sur-le-camp-de-choucha\/\">L&rsquo;O-CR anime un d\u00e9bat \u00e0 l&rsquo;occasion de la projection d&rsquo;un documentaire sur le camp de Choucha<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/o-cr.org\/actualites\/lo-cr-anime-un-debat-a-loccasion-de-la-projection-dun-documentaire-sur-le-camp-de-choucha\/embed\/#?secret=Z35GATjh2r\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00ab\u00a0L&rsquo;O-CR anime un d\u00e9bat \u00e0 l&rsquo;occasion de la projection d&rsquo;un documentaire sur le camp de Choucha\u00a0\u00bb &#8212; Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" data-secret=\"Z35GATjh2r\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/20220305.jpg","thumbnail_width":800,"thumbnail_height":1130,"description":"\ud83d\udcc5 Samedi 5 mars \u00e0 20h30, Salle Dussane \u00e0 l&rsquo;ENS au 45 rue d&rsquo;Ulm, 75002 Paris L&rsquo;O-CR anime un d\u00e9bat \u00e0 l\u2019Ecole normale sup\u00e9rieure pour la projection du documentaire \u00ab Choucha une insondable indiff\u00e9rence \u00bb r\u00e9alis\u00e9 par Sophie Bachelier et Djibril Diallo. Le camp de Choucha en Tunisie a \u00e9t\u00e9 \u00e9tudi\u00e9 par Jeanne Sarhan dont [...]Lire la suite..."}