{"id":1514,"date":"2021-09-15T12:01:14","date_gmt":"2021-09-15T10:01:14","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/"},"modified":"2022-01-28T14:14:14","modified_gmt":"2022-01-28T13:14:14","slug":"advocacy-and-awareness","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/en\/advocacy-and-awareness\/","title":{"rendered":"Advocacy and awareness"},"content":{"rendered":"<p>Le p\u00f4le plaidoyer et sensibilisation de l\u2019O-CR participe \u00e0 <strong>sensibiliser tant l&#8217;opinion publique que les acteurs humanitaires et institutionnels sur les conditions de vie des r\u00e9fugi\u00e9-e-s dans les camps<\/strong> ainsi que sur toutes <strong>les atteintes port\u00e9es aux droits humains dans les camps<\/strong>. De m\u00eame qu\u2019il \u00e9labore des <strong>analyses sur les dysfonctionnements qui peuvent \u00eatre observ\u00e9s en mati\u00e8re de traitement des r\u00e9fugi\u00e9s en situation d\u2019encampement.<\/strong><\/p>\n<p>Ce m\u00eame p\u00f4le oriente ses travaux d\u2019observation de fa\u00e7on \u00e0 \u00e9laborer <strong>une \u00e9valuation ind\u00e9pendante<\/strong> en mati\u00e8re de respect des droits et libert\u00e9s des r\u00e9fugi\u00e9s dans les camps bas\u00e9e notamment sur les standards internationaux auxquels les camps humanitaires doivent se conformer.<\/p>\n<p>Enfin, le p\u00f4le plaidoyer et sensibilisation \u00e0 \u00e9galement vocation \u00e0 mener <strong>des r\u00e9flexions sur les alternatives possibles \u00e0 l\u2019encampement.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le p\u00f4le plaidoyer et sensibilisation de l\u2019O-CR participe \u00e0 sensibiliser tant l&#8217;opinion publique que les acteurs humanitaires et institutionnels sur les conditions de vie des r\u00e9fugi\u00e9-e-s dans les camps ainsi que sur toutes les atteintes port\u00e9es aux droits humains dans les camps. De m\u00eame qu\u2019il \u00e9labore des analyses sur les dysfonctionnements qui peuvent \u00eatre observ\u00e9s [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/en\/advocacy-and-awareness\/\">Read More&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1095,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-pole-plaidoyer-et-sensibilisation.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Advocacy and awareness - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Advocacy and awareness - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le p\u00f4le plaidoyer et sensibilisation de l\u2019O-CR participe \u00e0 sensibiliser tant l&#8217;opinion publique que les acteurs humanitaires et institutionnels sur les conditions de vie des r\u00e9fugi\u00e9-e-s dans les camps ainsi que sur toutes les atteintes port\u00e9es aux droits humains dans les camps. De m\u00eame qu\u2019il \u00e9labore des analyses sur les dysfonctionnements qui peuvent \u00eatre observ\u00e9s [...]Read More...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-28T13:14:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IDLIB.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"810\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"456\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/\",\"name\":\"Advocacy and awareness - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-15T10:01:14+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-28T13:14:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Advocacy and awareness\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Advocacy and awareness - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Advocacy and awareness - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"Le p\u00f4le plaidoyer et sensibilisation de l\u2019O-CR participe \u00e0 sensibiliser tant l&#8217;opinion publique que les acteurs humanitaires et institutionnels sur les conditions de vie des r\u00e9fugi\u00e9-e-s dans les camps ainsi que sur toutes les atteintes port\u00e9es aux droits humains dans les camps. De m\u00eame qu\u2019il \u00e9labore des analyses sur les dysfonctionnements qui peuvent \u00eatre observ\u00e9s [...]Read More...","og_url":"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2022-01-28T13:14:14+00:00","og_image":[{"width":810,"height":456,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/IDLIB.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/","url":"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/","name":"Advocacy and awareness - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2021-09-15T10:01:14+00:00","dateModified":"2022-01-28T13:14:14+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Advocacy and awareness"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1514"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1514"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1514\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2009,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1514\/revisions\/2009"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1095"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1514"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}