{"id":1522,"date":"2021-12-09T14:00:41","date_gmt":"2021-12-09T13:00:41","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.orgpole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/"},"modified":"2022-01-25T16:03:14","modified_gmt":"2022-01-25T15:03:14","slug":"alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/en\/advocacy-and-awareness\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/","title":{"rendered":"Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN]"},"content":{"rendered":"<p>Contenu \u00e0 venir [EN]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Contenu \u00e0 venir [EN] [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/en\/advocacy-and-awareness\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/\">Read More&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1524,"parent":1514,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-template-theme.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Contenu \u00e0 venir [EN] [...]Read More...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-25T15:03:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/03@2x-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"886\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"886\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/\",\"name\":\"Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-09T13:00:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-25T15:03:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Advocacy and awareness\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN]\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"Contenu \u00e0 venir [EN] [...]Read More...","og_url":"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2022-01-25T15:03:14+00:00","og_image":[{"width":886,"height":886,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/03@2x-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/","url":"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/","name":"Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2021-12-09T13:00:41+00:00","dateModified":"2022-01-25T15:03:14+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/pole-plaidoyer-et-sensibilisation\/alternatives-a-lencampement-et-bonnes-pratique\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Advocacy and awareness","item":"https:\/\/o-cr.orgen\/advocacy-and-awareness\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Alternatives \u00e0 l\u2019encampement et bonnes pratiques [EN]"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1522"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1522"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1522\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1525,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1522\/revisions\/1525"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1514"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1524"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1522"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}