{"id":1537,"date":"2020-08-31T16:58:09","date_gmt":"2020-08-31T14:58:09","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.orgpresentation-de-lobservatoire\/"},"modified":"2022-01-25T16:05:13","modified_gmt":"2022-01-25T15:05:13","slug":"presentation-de-lobservatoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/en\/presentation-de-lobservatoire\/","title":{"rendered":"Pr\u00e9sentation de l&#8217;Observatoire [EN]"},"content":{"rendered":"<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft\" src=\"https:\/\/nsm09.casimages.com\/img\/2020\/06\/18\/\/20061803284725449916858782.jpg\" alt=\"\" width=\"660\" height=\"495\" \/><\/p>\n<p>[EN] Le nombre de personnes d\u00e9racin\u00e9es \u00e0 cause des guerres et pers\u00e9cutions dans le monde n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi important : <strong>82,4 <u>millions <\/u><\/strong>selon le Haut-Commissariat des Nations-unies pour les R\u00e9fugi\u00e9s (UNHCR) pour l&#8217;ann\u00e9e 2021.<\/p>\n<p>Et pourtant, alors que la probl\u00e9matique g\u00e9n\u00e9rale des r\u00e9fugi\u00e9s est largement relay\u00e9e et connue de tous, peu d&#8217;outils ont \u00e9t\u00e9 mis en place pour\u00a0<u>comprendre les conditions d\u2019installation, de gestion et d&#8217;administration des camps<\/u> dans lesquels vivent des millions de personnes exil\u00e9es, lesquels durent en moyenne <strong><u>11,7 ans.<\/u><\/strong><\/p>\n<p>De plus, \u00e0 ce jour, les donn\u00e9es disponibles \u00e9manant principalement des gestionnaires de ces camps, <strong>manquent cruellement de transparence<\/strong>. C&#8217;est de ce double constat et du souci de repenser les modes alternatifs \u00e0 l\u2019encampement des populations en situation d\u2019exil qu&#8217;est n\u00e9 en mai 2019 l&#8217;Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>NOS 3 P\u00d4LES D\u2019ACTIVIT\u00c9<\/h4>\n<hr \/>\n<p>1) <strong>Le P\u00f4le \u00c9tude et recensement des camps<\/strong> : participe \u00e0 recenser et \u00e0 \u00e9tudier fa\u00e7on ind\u00e9pendante les lieux d&#8217;encampement des personnes exil\u00e9es \u00e0 travers le monde. Ce travail a vocation \u00e0 produire une base de donn\u00e9es publiques utiles \u00e0 la bonne compr\u00e9hension des modes de gestion et d&#8217;administration des camps.<\/p>\n<p>2) <strong>Le P\u00f4le Consultations et missions de terrain<\/strong> : participe \u00e0 enqu\u00eater de fa\u00e7on ind\u00e9pendante sur les modalit\u00e9s de gestion et d\u2019administration des camps de r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 travers le monde.<\/p>\n<p>3)<strong> Le P\u00f4le Plaidoyer et sensibilisation<\/strong> : participe \u00e0 sensibiliser tant \u200bl\u2019opinion publique que les acteurs mobilis\u00e9s dans les camps sur les atteintes port\u00e9es aux\u00a0droits et libert\u00e9s fondamentaux des personnes encamp\u00e9es\u00a0et plaider pour des\u00a0solutions d&#8217;accueil alternatives \u00e0 l&#8217;encampement\u00a0des personnes en situation d&#8217;exil.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>NOTRE CHARTE \u00c9THIQUE<\/h4>\n<hr \/>\n<p>L&#8217;Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s est une organisation non gouvernementale \u00e0<strong><u> but non lucratif<\/u><\/strong> qui agit de fa\u00e7on\u00a0<u>ind\u00e9pendante<\/u>.<\/p>\n<p>L&#8217;Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s est ind\u00e9pendant de tout groupe politique, \u00e9conomique, ethnique et confessionnel.<\/p>\n<p>L&#8217;Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s agit de fa\u00e7on neutre et s&#8217;abstient de prendre part aux bellig\u00e9rances et, en tout temps, aux controverses d&#8217;ordre politique, racial, religieux et id\u00e9ologique.<\/p>\n<p>Les actions de l&#8217;Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s se r\u00e9alisent de mani\u00e8re impartiale en ne faisant aucune distinction de nationalit\u00e9, de religion, de condition sociale et d&#8217;appartenance politique.<\/p>\n<p>Les membres de l&#8217;Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s mettent en application concr\u00e8te les projets d\u00e9cid\u00e9s par l\u2019Association de mani\u00e8re volontaire et d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9e.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[EN] Le nombre de personnes d\u00e9racin\u00e9es \u00e0 cause des guerres et pers\u00e9cutions dans le monde n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 aussi important : 82,4 millions selon le Haut-Commissariat des Nations-unies pour les R\u00e9fugi\u00e9s (UNHCR) pour l&#8217;ann\u00e9e 2021. Et pourtant, alors que la probl\u00e9matique g\u00e9n\u00e9rale des r\u00e9fugi\u00e9s est largement relay\u00e9e et connue de tous, peu d&#8217;outils ont \u00e9t\u00e9 [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/en\/presentation-de-lobservatoire\/\">Read More&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pr\u00e9sentation de l&#039;Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"L&#039;Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s est une organisation non gouvernementale \u00e0\u00a0but non lucratif,\u00a0qui agit de fa\u00e7on\u00a0ind\u00e9pendante. L&#039;O-CR m\u00e8ne ses\u00a03 missions sur 5 zones g\u00e9ographiques\u00a0(Europe, Am\u00e9riques, Afrique, Asie et Pacifique, Afrique du Nord et Moyen-Orient) concern\u00e9es par l&#039;installation de camps.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pr\u00e9sentation de l&#039;Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&#039;Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s est une organisation non gouvernementale \u00e0\u00a0but non lucratif,\u00a0qui agit de fa\u00e7on\u00a0ind\u00e9pendante. L&#039;O-CR m\u00e8ne ses\u00a03 missions sur 5 zones g\u00e9ographiques\u00a0(Europe, Am\u00e9riques, Afrique, Asie et Pacifique, Afrique du Nord et Moyen-Orient) concern\u00e9es par l&#039;installation de camps.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-25T15:05:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/nsm09.casimages.com\/img\/2020\/06\/18\/\/20061803284725449916858782.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":[\"WebPage\",\"AboutPage\"],\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/\",\"name\":\"Pr\u00e9sentation de l'Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-31T14:58:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-25T15:05:13+00:00\",\"description\":\"L'Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s est une organisation non gouvernementale \u00e0\u00a0but non lucratif,\u00a0qui agit de fa\u00e7on\u00a0ind\u00e9pendante. L'O-CR m\u00e8ne ses\u00a03 missions sur 5 zones g\u00e9ographiques\u00a0(Europe, Am\u00e9riques, Afrique, Asie et Pacifique, Afrique du Nord et Moyen-Orient) concern\u00e9es par l'installation de camps.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pr\u00e9sentation de l&rsquo;Observatoire [EN]\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pr\u00e9sentation de l'Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"L'Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s est une organisation non gouvernementale \u00e0\u00a0but non lucratif,\u00a0qui agit de fa\u00e7on\u00a0ind\u00e9pendante. L'O-CR m\u00e8ne ses\u00a03 missions sur 5 zones g\u00e9ographiques\u00a0(Europe, Am\u00e9riques, Afrique, Asie et Pacifique, Afrique du Nord et Moyen-Orient) concern\u00e9es par l'installation de camps.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Pr\u00e9sentation de l'Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"L'Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s est une organisation non gouvernementale \u00e0\u00a0but non lucratif,\u00a0qui agit de fa\u00e7on\u00a0ind\u00e9pendante. L'O-CR m\u00e8ne ses\u00a03 missions sur 5 zones g\u00e9ographiques\u00a0(Europe, Am\u00e9riques, Afrique, Asie et Pacifique, Afrique du Nord et Moyen-Orient) concern\u00e9es par l'installation de camps.","og_url":"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2022-01-25T15:05:13+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/nsm09.casimages.com\/img\/2020\/06\/18\/\/20061803284725449916858782.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":["WebPage","AboutPage"],"@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/","url":"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/","name":"Pr\u00e9sentation de l'Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2020-08-31T14:58:09+00:00","dateModified":"2022-01-25T15:05:13+00:00","description":"L'Observatoire des Camps de R\u00e9fugi\u00e9s est une organisation non gouvernementale \u00e0\u00a0but non lucratif,\u00a0qui agit de fa\u00e7on\u00a0ind\u00e9pendante. L'O-CR m\u00e8ne ses\u00a03 missions sur 5 zones g\u00e9ographiques\u00a0(Europe, Am\u00e9riques, Afrique, Asie et Pacifique, Afrique du Nord et Moyen-Orient) concern\u00e9es par l'installation de camps.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/presentation-de-lobservatoire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pr\u00e9sentation de l&rsquo;Observatoire [EN]"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1537"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1537"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1537\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1539,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1537\/revisions\/1539"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1537"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}