{"id":1541,"date":"2020-08-31T17:00:11","date_gmt":"2020-08-31T15:00:11","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.orgrejoindre-lobservatoire\/"},"modified":"2022-01-25T16:05:46","modified_gmt":"2022-01-25T15:05:46","slug":"rejoindre-lobservatoire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/en\/rejoindre-lobservatoire\/","title":{"rendered":"Rejoindre l&#8217;Observatoire [EN]"},"content":{"rendered":"<p>[EN] Une seule p\u00e9riode de recrutement de nouveaux contributeurs et contributrices est organis\u00e9e par an, elle se situe g\u00e9n\u00e9ralement avant l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale qui se tient en septembre ou en octobre chaque ann\u00e9e.<\/p>\n<p>Durant cette p\u00e9riode les appels \u00e0 contributions sont g\u00e9n\u00e9ralement communiqu\u00e9s sur la page Linkedin de l\u2019Observatoire.<\/p>\n<p>Pour toutes demandes de stage vous pouvez nous faire parvenir vos candidatures \u00e0 l\u2019adresse <em><a href=\"mailto:ocr.recrutement@gmail.com\">ocr.recrutement@gmail.com<\/a><\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[EN] Une seule p\u00e9riode de recrutement de nouveaux contributeurs et contributrices est organis\u00e9e par an, elle se situe g\u00e9n\u00e9ralement avant l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale qui se tient en septembre ou en octobre chaque ann\u00e9e. Durant cette p\u00e9riode les appels \u00e0 contributions sont g\u00e9n\u00e9ralement communiqu\u00e9s sur la page Linkedin de l\u2019Observatoire. Pour toutes demandes de stage vous pouvez [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/en\/rejoindre-lobservatoire\/\">Read More&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rejoindre l&#039;Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rejoindre l&#039;Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[EN] Une seule p\u00e9riode de recrutement de nouveaux contributeurs et contributrices est organis\u00e9e par an, elle se situe g\u00e9n\u00e9ralement avant l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale qui se tient en septembre ou en octobre chaque ann\u00e9e. Durant cette p\u00e9riode les appels \u00e0 contributions sont g\u00e9n\u00e9ralement communiqu\u00e9s sur la page Linkedin de l\u2019Observatoire. Pour toutes demandes de stage vous pouvez [...]Read More...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-25T15:05:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/\",\"name\":\"Rejoindre l'Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-31T15:00:11+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-25T15:05:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rejoindre l&rsquo;Observatoire [EN]\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rejoindre l'Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Rejoindre l'Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"[EN] Une seule p\u00e9riode de recrutement de nouveaux contributeurs et contributrices est organis\u00e9e par an, elle se situe g\u00e9n\u00e9ralement avant l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale qui se tient en septembre ou en octobre chaque ann\u00e9e. Durant cette p\u00e9riode les appels \u00e0 contributions sont g\u00e9n\u00e9ralement communiqu\u00e9s sur la page Linkedin de l\u2019Observatoire. Pour toutes demandes de stage vous pouvez [...]Read More...","og_url":"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2022-01-25T15:05:46+00:00","og_image":[{"width":960,"height":640,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/","url":"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/","name":"Rejoindre l'Observatoire [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2020-08-31T15:00:11+00:00","dateModified":"2022-01-25T15:05:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/rejoindre-lobservatoire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rejoindre l&rsquo;Observatoire [EN]"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1541"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1541"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1541\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1542,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1541\/revisions\/1542"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1541"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}