{"id":1544,"date":"2021-12-13T11:27:55","date_gmt":"2021-12-13T10:27:55","guid":{"rendered":"https:\/\/o-cr.orgsoutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/"},"modified":"2022-09-29T10:17:15","modified_gmt":"2022-09-29T08:17:15","slug":"soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/","title":{"rendered":"Soutenir l&#8217;Observatoire, dons et partenariats [EN]"},"content":{"rendered":"<p>[EN] L\u2019Observatoire fonctionne actuellement gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019engagement de ses membres b\u00e9n\u00e9voles, <strong>d\u00e9sireux de rester ind\u00e9pendants vis-\u00e0-vis des acteurs \u00e9tatiques, institutionnels et humanitaires<\/strong> responsables de la gestion et de l\u2019administration des camps \u00e0 travers le monde. Afin de garantir cette ind\u00e9pendance \u00e0 l\u2019\u00e9gard de tout pouvoir politique, \u00e9conomique ou religieux, l\u2019O-CR a vocation \u00e0 financer ses activit\u00e9s uniquement \u00e0 travers des donations priv\u00e9es.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[EN] L\u2019Observatoire fonctionne actuellement gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019engagement de ses membres b\u00e9n\u00e9voles, d\u00e9sireux de rester ind\u00e9pendants vis-\u00e0-vis des acteurs \u00e9tatiques, institutionnels et humanitaires responsables de la gestion et de l\u2019administration des camps \u00e0 travers le monde. Afin de garantir cette ind\u00e9pendance \u00e0 l\u2019\u00e9gard de tout pouvoir politique, \u00e9conomique ou religieux, l\u2019O-CR a vocation \u00e0 financer ses [&#8230;]<\/p>\n<p><a class=\"btn btn-secondary ocr-read-more-link\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/\">Read More&#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2442,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-template-dons.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Soutenir l&#039;Observatoire, dons et partenariats [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soutenir l&#039;Observatoire, dons et partenariats [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[EN] L\u2019Observatoire fonctionne actuellement gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019engagement de ses membres b\u00e9n\u00e9voles, d\u00e9sireux de rester ind\u00e9pendants vis-\u00e0-vis des acteurs \u00e9tatiques, institutionnels et humanitaires responsables de la gestion et de l\u2019administration des camps \u00e0 travers le monde. Afin de garantir cette ind\u00e9pendance \u00e0 l\u2019\u00e9gard de tout pouvoir politique, \u00e9conomique ou religieux, l\u2019O-CR a vocation \u00e0 financer ses [...]Read More...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-29T08:17:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/AG.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1066\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/\",\"name\":\"Soutenir l'Observatoire, dons et partenariats [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-13T10:27:55+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-29T08:17:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Soutenir l&rsquo;Observatoire, dons et partenariats [EN]\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Soutenir l'Observatoire, dons et partenariats [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Soutenir l'Observatoire, dons et partenariats [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_description":"[EN] L\u2019Observatoire fonctionne actuellement gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019engagement de ses membres b\u00e9n\u00e9voles, d\u00e9sireux de rester ind\u00e9pendants vis-\u00e0-vis des acteurs \u00e9tatiques, institutionnels et humanitaires responsables de la gestion et de l\u2019administration des camps \u00e0 travers le monde. Afin de garantir cette ind\u00e9pendance \u00e0 l\u2019\u00e9gard de tout pouvoir politique, \u00e9conomique ou religieux, l\u2019O-CR a vocation \u00e0 financer ses [...]Read More...","og_url":"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","article_modified_time":"2022-09-29T08:17:15+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1066,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/AG.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/","url":"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/","name":"Soutenir l'Observatoire, dons et partenariats [EN] - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"datePublished":"2021-12-13T10:27:55+00:00","dateModified":"2022-09-29T08:17:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.org\/en\/soutenir-lobservatoire-dons-et-partenariats\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Soutenir l&rsquo;Observatoire, dons et partenariats [EN]"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1544"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1544\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2447,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1544\/revisions\/2447"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2442"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}