{"id":209,"count":4,"description":"","link":"https:\/\/o-cr.org\/en\/tag\/observatoire-en\/","name":"observatoire","slug":"observatoire-en","taxonomy":"post_tag","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Actualit\u00e9s - observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s :<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Actualit\u00e9s - observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s :\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"CollectionPage\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/\",\"name\":\"Actualit\u00e9s - observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s :\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/o-cr.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"observatoire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/o-cr.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/o-cr.org\/\",\"name\":\"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s\",\"description\":\"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Actualit\u00e9s - observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s :","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Actualit\u00e9s - observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s :","og_url":"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/","og_site_name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","og_image":[{"width":960,"height":640,"url":"https:\/\/o-cr.org\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/img-camp.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/","url":"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/","name":"Actualit\u00e9s - observatoire - Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s :","isPartOf":{"@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/o-cr.orgen\/tag\/observatoire-en\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/o-cr.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"observatoire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/o-cr.org\/#website","url":"https:\/\/o-cr.org\/","name":"Observatoire des camps de r\u00e9fugi\u00e9s","description":"Informer, enqu\u00eater, sensibiliser sur les camps de r\u00e9fugi\u00e9\u00b7es, de d\u00e9plac\u00e9\u00b7es et de personnes migrantes et exil\u00e9es \u00e0 travers le monde.","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/o-cr.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/209"}],"collection":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"https:\/\/o-cr.org\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=209"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}